究竟IQ要幾撚低先會仲投陳雲?

瞬間睇成陳志雲
陳雲海都好

云根??wtf